中大、理大之後.........

真係求大家吾好再係大學做攻防戰、守城計
我知間大學係你地屋企
但想問下你地呢個屋企既父母呢？？死l哂啊屌？！
根本無人保守城班學生 何以為城而死？
出翻去同班市民打啦 隨時增援 吾會比機會狗去屠城
所有勇武大學生辛苦你地
請你地考慮清楚！
明明係學校 學生先係最重要 你地先係最重要
座城就由9佢啦 出面打贏之後咪等政府出錢再整楝勁既
你地要識權衡利弊啊

拉

be water 啦手足

老豆搵仔呼籲，大家各自努力
你仲返工？去理大啦！

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足